成日話要民主民主，係民主制度trump唔係唯一既權力

成日見trump 講咩衰野就無晒士氣，我屌你地班成日要民主既人
係民主國家總統唔一定話晒事，一日仲有國會支持我地就係上風
更何況trump 呢個人成日彈出彈入，講既野信住一半先啦

成日話爭取民主，如果你要睇總統頭，鄰國就岩晒你
我地唔係要一個人統治我地，我地係要一個政府同人民可以互相制衡既制度，所以唔好再因為民主國家總統講咩就覺得一定輸

英國都係，政府唔做野唔代表輸硬，議員支持既話一樣可以迫到政府做野

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇